# Change Log

## [1.0.0] 02.12.2018
### Первый релиз

## [1.0.1] 15.12.2018
### Исправлены основные косяки и приведено в порядок
### Перешел на шрифты woff

## [1.0.2] 16.12.2018
### Добавлена система уведомлений
### Созданы шаблоны страниц

## [1.0.3] 05.01.2019
### Удален шрифт, немного оптимизированы скрипты
### Настроена связка system.html и esp (требует доработки)
### Адаптирована асинхронная загрузка для system.html

## [1.0.4] 25.09.2019
### Добавлен шрифт (зависит от соединения)
### Устранен баг в графике (тряска)
### Переработан дизайн правил
### Именены страницы